\section{Siglas}
\noindent
\begin{description}
    \item[AN] Audiencia Nacional
    \item[AGE] Administración General del estado
    \item[BOE] Boletín Oficial del Estado
    \item[CCAA] Comunidades Autónomas
    \item[CGPJ] Consejo General del Poder Judicial
    \item[PGE] Presupuestos generales del estado
    \item[TC] Tribunal Constitucional
    \item[TS] Tribunal Supremo
\end{description}
